\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode\solmode
%\printtrue

\usepackage{graphicx}

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Физбой. Полуфинал}{11 класс}
		\libproblem{original}{dielectric-solid-angle}
		\libproblem{kvant}{634-rewrite}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.56-rewrite} % уточнить, что начельное и конечное состояния фиксированы
		\libproblem{original}{tilted-door}
		\libproblem{original}{t-shaped-pendulum}
		\libproblem{other}{russia-2020-10-nonlinear}
}

\clearpage

\teacher{
	Задача на конкурс капитанов:
	\begin{center}
		\textit{<<Капля воды находится в воздухе, давление которого равно атмосферному. Пузырёк воздуха такого же радиуса, как капля, находится в жидкости, давление которой также равно атмосферному. Где давление больше: в капле или воздушном пузырике?>>}
	\end{center}
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
		\pdtitle{Я ПУДЖ}{А, на нас?}
		\pdcall{->|}{3}{12}{0}{Александр Поддубный}{Дэвид Раздрогин};
		\pdcall{<-}{4}{12}{0}{Владислав Бутковский}{Андрей Безпрозванный};
		\pdcall{->|}{5}{9}{0}{Степан Жоголев}{Никита Лучинкин};
		\pdcall{<-}{6}{7}{5} {Егор Иванов}{Артём Мурашев};
		\pdcall{->}{1}{0}{12}{Николай Мишуков}{Александр Лебедев};
		\pdcall{<-x}{2}{0}{0}{}{};
		\pdsumA;
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	\begin{center}
	  \begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
	  \pdtitle{$\delta_{\alpha \alpha'}$}{Андрей Чучалин $\heartsuit$}
	  \pdcall {<-}{2}{7}{5}{Арина Сенникова}{Никита Поддубный};
	  \pdcall {->}{1}{6}{0}{Михаил Варющенко}{Ольга Протченко};
	  \pdcall {<-}{4}{12}{0}{Михаил Варющенко}{Яна Пятницкая};
	  \pdcall {->}{6}{0}{12}{Лев Рымарев}{Денис Лаврушин};
	  \pdcall {|<-}{5}{1}{10}{Юрий Сорвин}{Элина Константинова};
	  \pdcall {->}{3}{0}{12}{Александра Акулова}{Андрей Долеско};
	  \pdsumA;
	  \end{tikzpicture}
	\end{center}
}
\end{document}
